[緊急] 禁制令係可一不可再 !!! 必須有對策

係一個月前已經出左post 法庭係三權合作煮死香港人其中一環，例子包括鳩判魚旦義士做暴動
可惜連登仔全部都法治潔癖上身，以為法院判決就係真理，係公義，係法治
冇錯上面仲有終審法院
但問心，有冇咁多錢打上去？有錢我幫義士請律師打甩暴動唔好？
所以想大家集思廣益
逼立法會同政府正視民意同時
點樣可以對付不義之法治
我明白好多人自細對法庭有種敬畏
但呢樣野唔係無條件
正如大家細細個都會以為警察係好人

TLDR嘅就一句，緊記香港法院已淪陷，法庭不一定代表法律同法治，而法律係建基於社會契約，係要大家認同，正如點解大家當初反送中修例

請幫手完善論述，認同請推post

禁制令嘅影響可參考2014年
當時有大量藍營以不同名義去禁止各種公眾地方嘅活動
遠比警察嘅反對通知書絕
最後引致暴力清場，雨傘運動消亡

推

見手足有唔同方法想避開禁制令

但你見個地中海局長話塞路都係構成阻礙機場使用你就知佢真係無髮無天

我地可以塞佢對外出口 入機場得兩種方法 機鐵
高速公路
塞唔到機場 仲塞唔到佢地外圍
治不了洋人 還治不了你

真係有人會理個禁制令咩
違反禁制令佢最多咪告藐視法庭
就算無禁制令佢都會告非法集結嘅啦
就算暴動罪都嚇唔到香港人
禁制令又點會有人驚

佢鳩up 姐，我真係揸車，又唔著黑衫，佢點執法？

所以記住，揸車定搭車，都唔洗著黑衫，入面無集會，無衝擊。所以唔洗blackbloc, 相反，著普通衫可以遊客市民做掩護！

今日地中海話塞往來機場道路都係犯禁制令

屌佢條條大路通羅馬，你落街亂過馬路都有蝴蝶效應啦

有反對通知書，咪又係出黎遊行

得番幾千個律師守尾門
屌你老母佢日日禁制令
有無得一齊申請禁制令
例如禁制破壞人權自由的行動？
或者禁制機場無理禁制令？

有無專業巴打識？

JR JR JR JR JR

如果夠多人入機場兜圈散步呢

藐視法庭入罪門檻極低
唔需要控方，唔需要證據
法官直接接做球員球證

如果叫國際航空公司一齊停左飛香港航線呢

刑事案件點會無控方

等法庭定義乜撚野叫影響

broad到呢

大把人揸車入機場維修區睇風景
再唔係入東薈城shopping
拜大佛
大澳食海鮮
行大東山鳳凰山
去迪欣湖野餐
你就得青馬一條橋
係咪要禁制渡假自由？

機場唔入得，但市民有權利喺機場附近影飛機升降

逆轉思考 有無方法令飛機唔黎機場